我男朋友話要同我分手

今日男朋友話要同我分手
佢話我對佢好好
話我係有少少蠢 但佢接受到
佢接受唔到嘅係我啊爸對佢態度唔好
我男朋友係一個自尊心好強嘅人
佢話雖然佢好愛我
但係唔鍾意俾人睇唔起
所以想同我分手
我好愛我男朋友
唔想同佢分手
但係如果我地拍拖令佢某方面會唔開心
我又唔想佢咁辛苦
究竟我應該就咁放手 定係點呢
唔想上baby kingdom啲forum開post
而且知道我男朋友係連登巴打
想知大家有咩意見

你幫我含就話你知

你幾歲

叫你老豆對佢好啲

係咪公屋仔配私樓女，所以見家長無雞脾食？

20歲

咁咪盡量唔好見你老豆囉
自尊心強咪一齊拼搏，證明你老豆係錯
有句話叫莫欺少年窮，越俾人睇唔起就應該越更加反擊

係 但係我媽咪對佢好好
啊爸本來都對佢好好
只係上次我同男朋友鬧交喊左俾啊爸知道左
之後啊爸對佢態度就開始唔好喇

駛鬼理佢

let it go
世界很大

互含啦你地

認真 真係分手啦 你男朋友肯定又係好自我中心嘅人 呢啲人有咩都正係唸自己 唔會唸下令尊都係愛女心切 佢話人態度唔好之前有冇反省過自己 長尊幼卑 佢可以對你爸爸示好先如果佢真係唸住同你長遠地發展落去
但係...我覺得即使令尊對佢態度唔好 都唔應該係話同你分手 咁輕易講分手證明佢根本唔係真係咁愛你

千奇唔好怪你阿爸
係藉口黎
鐘意你點會因為你阿爸對佢點而飛你
佢同你老豆拍拖㗎

冇鬼用就冇鬼用啦
佢老細態度唔好
佢自尊心強洗唔洗唔撈？

似係搵藉口分手，真係好愛你點會為左呢d事而分手？